Trump: Thank You North California

Carolina 囉 大哥

iPhone 出嚟車，auto correct

出事

咁都有五毛

一早block 左

傻閪

一早block 撚左

唔該五毛推po

Carolina 你打啱點會畀人auto correct

都冇完全封

唔知

都好
推po

再推

小學雞。。。

兩條五毛出現

Btw, 好驚輸咩

兩個都一早block晒

佢地咁早開工一毛一毛咁賺

格離Tiktok po 隻三民五毛已經嘈左成朝

fake news 拉

拉你老母

錯就要認啦 柒頭

小學雞唔識英文但撐侵。。。侵侵一腳踢開你啦。

柒左唔等於錯

屌那星你自己錯字就人地5毛...

你唔夠錢用咩，工左成朝工

你訓左幾耐

Auto correct 都係柒

咁你條五毛又抽水

之前屌過你條五毛

而家抽水

屌那星你自己錯字就人地訓咗...

可唔可以幫我推十次

順便幫下trump

樓豬唔好兜啦 睇到好尷尬

小弟揸加拿passport 嘅，唔知點5毛法。。
我本來都想話你收美分，但諗到你係小學雞唔識英文，應該1美分都賺唔到，係做慣舐人屎忽唔收錢個隻。

咁佢地係五毛

係你唔知

Joe Joe係邊?

又要po返你啲嘢出嚟

做乜鳩
自己錯都關五毛事

快啲推啦

今次無話唔柒

不過要推下

樓主，每個人人生總會有柒事發生
避得一時避唔到一世
就算呢次俾你兜到
都唔會走得好耐㗎咋
退一步 認柒啦 為你好呀

我冇話唔柒

唔該五毛推

話你柒就係五毛

唔怪你唔知佢哋係

我冇話唔柒

我而家就笑鳩你，屈埋我丫

Dllm估唔到神宮寺都被五毛

你笑我唔介意

佢係五毛

樓豬

如無意外，侵會連任

我唔係笑你柒，係人都柒過
係笑你柒咗就屈毛，好撚老尷

Welcome to the hotel carolina

唔係因為我柒左先話佢係

佢成日幫我推post架喎，如果佢係我都係

高級五毛洗你教

係咪覺得佢哋啲邏輯愈嚟愈好笑

唔好理佢地

North CA 香港人最佳移民地!

其實正常人錯左，你話佢錯都唔會洗版仲要拉開主題。一睇就知唔係唔對路

串錯英文好平常，跟住auto correct 變另一個字，有乜奇怪？故意搞咁多野就好痴線

柒左唔認

屌再開多次post啦

上面咪認左

柒左

不過呢啲po 純粹打下氣又唔洗開個個

咁都有得笑

唔夠人講就block 柒人，好野

又有一個blocked user

邊個係五毛，自己知就得
真係唔明 點解『5毛不肯承認是5毛』？
難道『愛國愛黨是一種恥辱』？

樓豬高級五毛
平時扮黃
間唔時就周圍屈毛 醜化連登仔

真係O曬

似係熱狗，不過好多時行為同一毛無分別

真 已block 出晒名

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

係你本身一毛

出名5毛咁落力推呢個PO

Done

其實唔該晒佢推打氣po

乜呢排連登咁多人柒咗都唔認嘅？認柒咗咪冇人再笑你囉

五毛唔可以開黃po?

原來冇睇po

咁五毛當然會屈正常人

樓主柒左仲死撐 auto correct喎
屈埋我毛啦 隨便你block

你呢啲人就係會比機會五毛化

Carolina auto correct California ?

Thank you North Carolina
試左一次，唔會auto correct 做California
除非你本身串錯

柒左就認啦
五毛唔係咁用

快啲block 我啦 wfc
柒左又唔認 死雞撐飯蓋

所以我無當你係一毛

其實唔想再嘈

你唔信都冇辦法

柒左我係認

樓主柒左仲要死雞撐飯蓋

你有睇返上面

我咪認左柒

係咪想比五毛機會

8樓二毛？唔好再講唔好啦佢哋得返一毫子咋

加州最撚左

咁樣推post 又幾好

幫下trump 打氣

南/台海就打，到一定民望高企

Trump we trust

Btw wechat banned

樓主好慘比5毛追擊

大量5毛收中共錢幫手推po

可能平時屌到佢地好嬲

TRUMP

我就認得樓主順便識下二毛account囉

都話得返二毛依家邊有咁多錢

點睇自己

自己話冇用

原來你柒左唔知

唔係講呢樣

唔好柒唔切

人哋串緊你係五毛

Welcome to the Hotel Carolina

我自己咪又auto correct 返 north carolina

雖則樓主係柒咗，但係樓上拗完又好威威咩屌

定係你自己誤會

慳啲啦五毛

你鐘意啦神兄

連登特色：罵戰推post大法

我地發動Twitter reddit攻勢
目標令多d人選侵
美國總統由香港人決定
無我地授權拜登收皮

佢係五毛
你亦柒咗

你分唔到唔怪你

打錯字。又唔係大是大非問題，都無所謂啦。五毛鐘意捉字蝨

唔洗乘機洗白

事實真係柒左

我冇屌

不過一定有好多五毛分化

洗白唔係話你撐

係因為你係五毛而唔洗洗

因為五毛講嘢唔會啱聽

屌我仲以為California 咁難搞都畀佢搞掂 (不過只限北面)
入到嚟睇。。。屌

咁咪證明你冇睇成個po

心諗加州唔反trump ?中国都變民主國家

咁你有冇check 下po 我講乜

佢哋係五毛唔關呢個po事

又一條柒頭搞事搞非

係...
但係你乖乖認柒
去站務台叫連仔收返個po
咪再玩fake news
5毛咪冇位入

一句講曬
你而家個標題係fake news啊 兜你老母咩 叫你唔好再兜就話人五毛
識做就pin翻Carolina啦 兜兜兜 啱嘅野又唔做

柒頭，你返上去睇下我講乜

首先個po可以沈

第二可以click 入去就知係Carolina

Autocorrect呀嘛

你好撚想又嘈一次

屌你老母

上面咪認左柒你又唔撚講

撚樣

其實柒咗認句錯pin返正確嘢/開個新post有咩咁難
點解要死撐...

幾時有撐

首先個po可以沈

第二可以click 入去就知係Carolina

我就中立嘅 樓主同屌你嗰班都唔似係五毛 但成個post都係樓主自己係到出醜 講真 好鬼肉酸

你自己柒咗仲死撐係auto correct

樓主好撚型, 我睇到濕晒

首先標題錯係柒

但係我唔認同我出發點錯

仲有已經承認柒

即係仲未睇過我講乜

On99

入咗咁耐先話浪費

呢個係事實

仲浪費時間

真係分唔到忠言

樓豬真係柒能比仆街 衰過5毛

屌你老母 標題錯撚曬都話出發點無錯

呢個話佢中度弱智都高估左

你弱智

我唔會怪你

講中立你認第二冇人敢認第三

Joe Biden上連登開post冇人信

唔通信你呢句

侵講句thank you 班hater都洗佢twitter版

屌得咁仆街

尋求和平

你都幾撚賤

你唔講呢句其實無問題

又一條五毛

唔好用洗白la支那詞黎嫁
呢個情況可以用洗底

收工啦

Btw

多唔多以下條tweet 既人

大灣區幾時有個加州公寓

請
問
大撚灑
(會員#297997)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

柒頭

你五毛fake news狗

唔明點解要死狗
你個人咩心理

做乜鳩

又鳩你啦

加州係民主黨州份但睇邊區lo
華人支那人多就點都唔係投trump
如果係白人區
就係車上面有貼野/屋企門前棟塊牌支持trump

梗係要覆

因為無禮貌嘅係你

唔可以比你癲倒是非

五毛呢啲時間一定出嚟

North California 死文盲

做咩仲推五毛

五毛真係特別小氣

樓豬柒咗就潛啦

咁你又推

叻仔wo

#164

#166

就係睇到你死撐覺得你好柒
所以想你快啲認自己柒咗就冇人再圍屌你

你不如成個po睇完先

唔好鳩沖

點姐FAANG五毛

五毛就係中意斷章取義

原本都諗住個po沈

點知你條五毛咁撚小氣

推囉，我本身都係想打氣

既然標題錯我又唔介意沈

咁樣反而係你肉酸

咁你慢慢推

唔好用表情cover 你有幾小氣

幫拉

好撚柒 柒撚完就懶5毛
而家cctai d細蚊仔真係

柒頭都睇唔過眼

嘩 加州幾時一分二
再睇睇 原來係North Carolina
一個東一個西一個藍一個紅
下次出post之前check清楚先 唔好po出嚟柒

多謝晒喎

下次早啲到

遲咗

係北卡羅來納州啊

又要偷換概念

有圖照抄都抄錯

你而家明點解咁多人反對你個！系統啦
好似上面咁嗰幾個笑鳩樓主柒既已經係五毛

洗撚你講咩

我有話全部係咩

唔好懶醒

點似你咁有光輝

屌你，如果California 都俾佢拎到既話

咁點呀

唔可以有光輝

真係唔識喎

幫你駁埋啦
iPhone autocorrect問題 本身想打光環

點解唔係光復

樓主想打點似你咁有光環 iPhone autocorrect做光輝
你唔好自己衝出黎柒

梗係

真係幾多柒頭有正經野唔做

原來有人嬲

又話做作業

或者咁講 你覺得你個po係咪好重要 好資訊性 會吸引到咁多你所講嘅5毛嚟comment 班5毛仲要肯同你繼續糾纏落去？

區會泛民70%選票，90%議席 = 大勝！
⚠️系統90%人贊成 = 好多人反對

？？？？？

樓主一陣cap圖去平機會告你地
你地全部仆街

首先無話到好重要

第二五毛一定有

第三一定有是非撚攪事

樓主勁撚癲

又想嚟過？

原來有人嬲係你

未小氣完

pin返唔係carlifornia啦 盲撚

Carolina

哎，點解我auto係出呢隻字嘅🧐

冇得解

既然係咁其實唔洗推

唔知唔洗覆我啦

有冇iPhone專家可以解答下我

唔洗借頭借路又引戰

吓，小人之心🤷🏻‍♀️

因為見到小人之心

咁都有笑料

小人睇咩都係小人

跟人口水尾

你係人？ omg🙀

咁都唔係引戰

Carolina California~ 你唔覆我，邊有得戰

又冇人覺得柳俊江就係一個暴徒

又冇人覺得柳俊江就係一個暴徒

你自己都開post 引

你唔入嚟咪冇

點？ 你可以錯Carolina，但唔俾人問問題？🤷🏻‍♀️

你唔開post我咪入唔到

你就分化

我係打錯

咁咪自己沖入嚟柒

我入嚟睇笑話

哦

分化撚

分咩化？ 問問題分化？你出fake news 仲似分化

又屈🤷🏻‍♀️

原來你做咗調查有9成贊成 咁早講啦

弱智先會分唔到

我死開

用個又字又想分化

啱呀，天才先會分唔到Carolina同 California

弱智分化柳爺失敗，所以咪再柒

⚠️你同一句用咗2次 ，你2次分化！

可以唔洗再理你

分化？
失敗？
Carolina？
California？

無所謂，你損失

為咗引戰可以無視分化撚

又要死出嚟

原來係你好嬲

五毛又忍唔住出聲

大撚灑？

又借啲意斷章取義

咁我見到邊啲係攪事攪非既都開心

柒唔係錯
柒完唔認仲搵藉口先係錯

又一個

咪認左柒囉